不如改為係閘下面穿過去 代替跳閘

跳閘動作太大 容易俾人抓
踎地扮執野再捐過去會唔會更好？

要做到咁鬼鼠不如搭巴士啦

不如我醒2草野比你買飛啦
你地咁樣做比人拍片放上網就柒一世
三思呀

請善用起底模式

我覺得，卡住左仲柒過跳唔到……